[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (22) - Haseul歸隊及1/3出道4周年

Welcome to LOONAVERSE
歡迎嚟到 LOOΠΔ 本月少女討論區

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是 Blockberry Creative 娛樂於 2018 年 8 月 19 日推出的 12 人女子團體。從 2016 年 9 月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續 18 個月。12 名成員公開的順序為 HeeJin、HyunJin、HaSeul、YeoJin、ViVi、Kim Lip、JinSoul、Choerry、Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye，並已出道三個小分隊，LOOΠΔ ⅓、 ODD EYE CIRCLE 和 yyxy。每名成員會發行一張單曲，其中均有至少一首該成員的 solo 曲。團體於 8 月 19 日舉辦出道演唱會正式出道，8 月 20 日發行首張迷你專輯《+ +》。官方粉絲名為「Orbit」（韓語：오빛），寓意月球軌道（Lunar orbit），同時韓語中的「빛」有「光」的意味。

New Moon Teaser

我們的初一位

Why Not?

Star

So What

Butterfly

Digital Single - 365

LOONA - Change (MCD MV)

JinSoul- As Time Goes (OST)

Chuu- Spring Flower (OST)

Chuu- Hello (OST)

COVER

LOONA - Not Today (BTS) KCON LA 2019 Special Stage

LOONA - BTS - FIRE Dance Cover

LOONA - NCT 127 - Cherry Bomb Dance Cover

LOONA - GOT7 - Eclipse Dance Cover

LOONA - SEVENTEEN - 고맙다 Dance Cover

Run.Wav Cover

HeeJin, Kim Lip, Chuu (LOONA) - Misty Road (Original song: Ben)

LOONA - Full Moon(Original Song by SUNMI) Halloween Special Stage

LOONA - Sorry Sorry(Original Song by SUPER JUNIOR) Special Stage

Weekly Idol Cover

[不朽的名曲] 本月少女 - 愛情的電池

LOONA X Second Aunt KimDaVi -Gimme Gimme Special Stage

成員資料

HeeJin 희진

本名: 田姬振 / Jeon Hee Jin / 전희진
出生日期: 2000 年 10 月 19 日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016 年 9 月 25 日
代表顏色: 桃紅
代表動物: 兔

Solo Single： 《HeeJin》（2016年10月5日）
01. ViViD
02. ViViD Acoustic Ver.

ViViD MV

ViViD Acoustic Ver. MV

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

Bad - BEN

HyunJin 현진

本名: 金賢眞 / Kim Hyun Jin / 김현진
出生日期: 2000 年 11 月 15 日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016 年 10 月 28 日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Solo Single： 《HyunJin》（2016年11月17日）
01. I’ll be there (HeeJin, HyunJin)
02. Around You

Around You MV

Around You Original Film Ver. MV

Around You 100% Real Live

Around You Special Ver. MV

Better Than Me - Ladies’ Code

HaSeul 하슬

本名: 趙夏瑟 / Cho Ha Seul / 조하슬
出生日期: 1997 年 8 月 18 日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016 年 12 月 8 日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Solo Single：《HaSeul》（2016年12月15日）
01. The Carol (HeeJin, HyunJin, HaSeul)
02. Let Me In

Let Me In MV

Let Me In 100% Real Live

The Starry Night 100% Real Live

YeoJin 여진

本名: 林汝真 / Im Yeo Jin / 임여진
出生日期: 2002 年 11 月 11 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017 年 1 月 4 日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Solo Single：《YeoJin》（2017年1月16日）
01. Kiss Later
02. My Sunday (HeeJin, HyunJin)
03. My Melody (HaSeul, YeoJin)

Kiss Later MV

Kiss Later Choreography Ver. MV

ViVi 비비

本名: 黃珈熙 / Wong Ka Hei Viian Wong / 황가희
出生日期: 1996 年 12 月 9 日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017 年 2 月 13 日
代表顏色: 玫瑰
代表動物: 鹿

Solo Single：《ViVi》（2017年4月18日）
01. Everyday I Love You (Feat. HaSeul)
02. Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

Everyday I Love You (Feat. HaSeul) MV

Everyday I Need You (Feat. JinSoul) MV

Kim Lip 김립

本名: 金定恩 / Kim Jung Eun / 김정은
出生日期: 1999 年 2 月 10 日
出生地: 韓國忠淸北道淸州市
公開日期: 2017 年 5 月 15 日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Solo Single：《Kim Lip》（2017年5月23日）
01. Eclipse
02. Twilight

Eclipse MV

Eclipse Choreography Ver. MV

JinSoul 진솔

本名: 鄭眞率 / Jung Jin Soul / 정진솔
出生日期: 1997 年 6 月 13 日
出生地: 韓國
公開日期: 2017 年 6 月 13 日
代表顏色: 藍、黑
代表動物: 藍鬥魚

Solo Single：《JinSoul》（2017年6月26日）
01. Singing in the Rain
02. Love Letter (Kim Lip, JinSoul)

Singing in the Rain MV

Singing in the Rain (Feat. HeeJin) MV

Choerry 최리

本名: 崔𣫙冧 / Choi Ye Rim / 최예림
出生日期: 2001 年 6 月 4 日
出生地: 韓國京畿道富川市
公開日期: 2017 年 7 月 12 日
代表顏色: 紫、白
代表動物: 果蝠

Solo Single：《Choerry》（2017年7月28日）
01. Love Cherry Motion
02. Puzzle (JinSoul, Choerry)

Love Cherry Motion MV

Love Cherry Motion Choreography Ver. MV

Yves 이브

本名: 河秀映 / Ha Soo Young / 하수영
出生日期: 1997 年 10 月 25 日
出生地: 韓國釜山廣域市
公開日期: 2017 年 11 月 14 日
代表顏色: 酒紅
代表動物: 天鵝

Solo Single：《Yves》（2017年11月28日）
01. new
02. D-1

new MV

new Choreography Ver. MV

Chuu 츄

本名: 金智雨 / Kim Ji Woo / 김지우
出生日期: 1999 年 10 月 20 日
出生地: 韓國忠清北道清州市
公開日期: 2017 年 12 月 14 日
代表顏色: 桃
代表動物: 企鵝

Solo Single：《Chuu》（2017年12月28日）
01. Heart Attack
02. Girl’s Talk (Yves, Chuu)

Heart Attack MV

Go Won 고원

本名: 朴彩媛 / Park Chae Won / 박채원
出生日期: 2000 年 11 月 19 日
出生地: 韓國仁川廣域市
公開日期: 2018 年 1 月 15 日
代表顏色: 湖水綠
代表動物: 蝴蝶

Solo Single：《Go Won》（2018年1月30日）
01. One & Only
02. See Saw (Chuu, Go Won Feat. Kim Lip)

One & Only MV

Olivia Hye 올리비아혜

本名: 孫惠珠 / Son Hye Ju / 손혜주
出生日期: 2001 年 11 月 13 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2018 年 3 月 17 日
代表顏色: 灰
代表動物: 狼

Solo Single：《Olivia Hye》（2018年3月30日）
01. Egoist
02. Rosy (Go Won, Olivia Hye Feat. HeeJin)

Egoist MV

成員合唱歌曲 MV

I'll Be There MV - HeeJin, HyunJin

I'll Be There Dance Practice

The Carol MV - HeeJin, HyunJin, HaSeul

My Sunday MV - HeeJin, HyunJin

My Melody MV - HaSeul, YeoJin

The Carol 2.0 MV - ViRryVes（Vivi、Choerry、Yves）

小分隊

本月少女 ⅓ LOOΠΔ ⅓

本月少女 1/3 是本月少女的首個小分隊，由ViVi、夏瑟、姬振、賢眞、汝真組成，以清純風格為特色。分隊隊長是夏瑟。
本分隊得名的由來，是結成時成員為4人（姬振、賢眞、夏瑟、ViVi），正好是組合總人數12人的三分之一。出道活動結束後，汝真加入，「1/3」也有了最初連續公開的姬振、賢眞、夏瑟「3」人，未參與出道活動的汝真「/」，與被隔開的ViVi 「1」人的含意，連起來成為「1/3」。

迷你一輯 - 《Love & Live》（2017年3月13日）
01. Into the New Heart
02. Love & Live
03. You and Me Together
04. Fairy Tale
05. Valentine Girl

Love & Live MV

You and Me Together (Special MV)

Love & Live Choreography Ver.

音樂現場 - Love & Live

迷你一輯改版 - 《Love & Evil》（2017年4月27日）
01. Love&Evil
02. Sonatine
03. Rain 51db
04. Love & Live
05. You and Me Together
06. Fairy Tale
07. Valentine Girl

Sonatine MV

Rain 51db MV

音樂現場 - Sonatine

ODD EYE CIRCLE

本月少女 ODD EYE CIRCLE是本月少女的第二個小分隊，由眞率、Kim Lip、Choerry組成，以Girl Crush為特色。 分隊隊長是Kim Lip。
「ODD」代表三個月亮：一個滿月兩個弦月，「EYE」則代表成員們有特別的眼睛。

迷你一輯 - 《Mix & Match》（2017年9月21日）
01. ODD
02. Girl Front
03. LOONATIC
04. Chaotic
05. Starlight

Girl Front MV

Girl Front Choreography Ver. MV

音樂現場 - Girl Front

迷你一輯改版 - 《Max & Match》（2017年10月31日）
01. ADD
02. Sweet Crazy Love
03. Uncover
04. Girl Front
05. LOONATIC
06. Chaotic
07. Starlight
08. Odd Front

Sweet Crazy Love MV

LOONATIC MV

音樂現場 - Sweet Crazy Love

本月少女 yyxy LOOΠΔ yyxy

本月少女 yyxy是本月少女的第三個小分隊，由Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye組成，出道前又被稱為「伊甸園小分隊」，設定中融入了大量神話元素。隊長為Yves。
分隊名「yyxy」有兩個意思，第一個是「youth youth by young」的縮寫，第二個是與常人XY、XX染色體不同，他們有著與眾不同的YYXY染色體。

迷你一輯 - 《beauty&thebeat》（2018年5月30日）
01. dal segno
02. love4eva (feat. Grimes)
03. frozen
04. one way
05. rendezvous 18.6y

love4eva (feat. Grimes) MV

love4eva (feat. Grimes) Choreography Practice Ver. MV

音樂現場 - love4eva

One

完全體正式出道

迷你一輯 - 《+ +》（2018年8月20日）
01. + +
02. Hi High
03. favOrite (Lead Single)
04. 열기
05. Perfect Love
06. Stylish

Hi High MV

favOrite MV

Hi High Original Choreography Ver.

音樂現場 - favOrite

音樂現場 - Hi High

迷你一輯改版 - 《X X》（2019年2月19日）
1. X X
2. Butterfly
3. Satellite
4. Curiosity
5. Colors
6. Where you at

Butterfly

Butterfly Dance Practice Video

Satellite Dance Practice Video

Colors Dance Practice Video

For all LOOΠΔs around the world

音樂現場 - Butterfly

音樂現場 - Colors

音樂現場 - Satellite

迷你二輯 - 《#》（2020年2月5日）
1. #
2. So What
3. Number 1
4. Oh (Yes I Am)
5. 땡땡땡
6. 365
7. Day & Night (Hidden Track)

So What

So What Dance Practice Video

To all LOOΠΔs around the world

音樂現場 - So What

365

迷你二輯 - 《12:00》（2020年10月19日）
1. 12:00
2. Why Not?
3. Voice
4. Fall Again
5. Universe
6. Hide & Seek
7. OOPS!
8. Star (Voice English ver.)

Why Not? Dance Practice Video

音樂現場 - Why Not?

音樂現場 - Voice

綜藝節目

本月少女探究 LOOΠΔ TV

Go Won TV

JinSoul TV

網劇 - 我們初次見面的時候還記得嗎?

Chuu網劇 - 필수연애교양

LOONA網劇型團綜 - BSIDE2

Chuu - Youtube Channel
Chuu Can Do It

Hauteur the day

Fact In Star - LOONA 1/3

Fact In Star - LOONA ODD EYE CIRCLE

Fact In Star - LOONA yyxy

Fact In Star - Butterfly

Fact In Star - So What

Fact In Star - Why Not

Vlive LieV - LOONA yyxy

Vlive LieV - LOONA

Celuv.TV - Butterfly

Relay Dance

IN&OUT DANCE - Butterfly

蒙面歌王 - HeeJin

蒙面歌王 - Chuu

蒙面歌王 - Hyunjin

蒙面歌王 - Kimlip

蒙面歌王 - Yves

hello82 - Kpop Stars Try In-N-Out

hello82 - Who's the Portuguese LEGEND in LOONA? | Guess the Portuguese Words

dukgune

IDOL COVER DANCE CHALLENGE

1thek - So What GAP CRUSH Ver

M2 - So What LIVE CLASS

SHINDONG GAYO

我朋友住在電視台

MuFully - Knock Knock Punch

ASC

Naver Now - LOONA SHOW

認識的哥哥 Ep.226

KCONTACT 2020

GS25 Gowon FM

DAZED KOREA

308KPOP

BLUEROOM LIVE

LOONA - Why Not? (Suit Dance Ver.)

TIKTOK LIVE

LOONA - Why Not? MAFIA DANCE

Thrilling Interview

The First Date

HeyNews

IDOLHOUSE

HeyoTV

GoWon 仁川旅行

Voice Visual Cam

103.5 KISS FM Music Meet Up LIVE

BLIP

廣告代言

LG Q7 - HeeJin

樂天百貨 LOTTE Department Store APP - LOONA

Nature Republic - LOONA

SNACK WORLD VERSUS - HeeJin

Lotte Hi-Mart - HeeJin

SKOOLOOKS - LOONA

Vegan Tiger X INNOCEAN 2020FW - Yves

NIVEA - Heejin

Q&A

Q1) 究竟幾時先齊十二人出道？
A1) 2018年3月已公開全部十二名成員，十二人完全體於8月19日舉辦出道演唱會，8月20日發行首張迷你專輯《+ +》及舉辦出道Showcase正式出道。

Q2) 啲 MV 好似好多伏線，係咪背後有另外一個故事？
A2) 係。至於個故事係講乜就不妨留個言大家一齊研究下。

Q3) 邊度可以買碟支持佢哋？
A3) 可以喺 ig 搵 loona_hk 代購。如果想快啲到手可以去信和, cdw 搵，有信用卡亦可以係 Gmarket Synnara 買。如果要海報最好一出碟就買，否則過咗一排賣曬就有錢都未必搵得返。

Q4) 想同人換小卡，可以點做？
A4) 可以加入本月少女 telegram 吹水 group 同大家溝通下，至於換唔換到就睇你好唔好彩啦。入咗 group 都唔好唔記得上嚟留下言推 post。

實用連結

官方網站:

官方 Cafe:

YouTube Channel:

Facebook:

Instagram:

Twitter:

BlockBerry Creative Naver:

舊 Post 傳送門

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (1) - 2017 最期待新人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (2) - 努力等齊十二人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (3) - 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (4) - ViVi 生日快樂！聽住 The Carol 過聖誕 ~

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (5) - 粒b生日粗卡~ 靜候十二妹完成最後拼圖

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (6) - 終於齊人了！千呼萬喚十二妹 Olivia Hye 出道大發！

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (7) - 車厘生日粗卡～ 本月少女完全體大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (8) - 本月少女完全體～Hi High大發!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (9) - Hi High 活動完滿結束～姬振智雨生日粗卡！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (10) - LOONA Studio 完, 幾時CB?

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (11) - LOONAVERSE & CB 大發!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (12) - 與本月少女一起FLY LIKE A BUTTERFLY!!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (13) - 是個與本月少女賞櫻花嘅季節

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (14) - 期待loonatheballad,B#RN, 等待夏瑟回歸

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (15) - 出道一周年 以及 BBC幾時先肯做野？

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (16) - 全港最大本月少女貼圖區

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (17) - 네 맘을 Burn So What回歸大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (18) - 貼圖區第二彈 暨 等待完全體回歸

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (19) - 하슬야 널 항상 기다려요

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (20) - Orbit專屬的Midnight Festival

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (21) - 21年繼續與本月少女一起奔跑！

Concert Fancam 睇番上個post

又被啲Theory水咗既傻仔Orbit留名

KCON個PRACTICE 暫時得Twitter極低清

新po lm
所謂theory都係orbit自己ff
繼續慢慢等

最後大家都係等唔到初一嘅預告btw, lm

留名

見Gowon著好多呢啲cardigan同冷衫 可愛

韓國都有電話騙案 扮屋企人呃錢
Choerry媽收到呢啲電話

真係全世界都係同一種手法好彩有問一問屋企人查證

呢幾日咁多收費Content Vlive+ Hunet Kcon哪有咁多錢課嚟睇一兩集

Lip 開頭足球隊嗰幾張係送Choerry去釣魚時影

好慘 冇得食仲要罰企睇Mukbang
其實每集開頭寫住LIVE 又有啲評論咁 係設定定係真係有LIVE

Yves Choerry
jinsoul又係指定動作

今朝BBC有篇STAR連續8星期係USRADIO榜到既新聞 話9星期會係一個新紀錄 但轉過頭依家就話啲USRADIO抽起隻歌 佢寫係LABEL既決定

bbc又想做乜

Star deserves better, BBC deserves hate
BBC成日阻頭阻勢 唔識搞真係好好地學人簽間US Label幫手搞啦無記錯依家好似只係有同間Promotion公司合作？

兩次逃走失敗 班Staff都好搞笑 停車場嗰度成班巨人跑姿咁

個Hint2

自己同自己合作

偷錢嗰part 好好笑

今朝個AMP PERFORMANCE YOUTUBE方便啲睇
UNIVERSE

Yves媽驚喜出演

搭車返屋企個陣聽 聽聽下瞓著咗 突然yves媽出現我就醒咗了

聽聽下突然打電話 本來仲以為係打比其他member
今日仲係咁實名公開啲Staff

有個BREAKING LIVE

開始了有新衫

KCON STAFF係咪混入咗BBC STAFF 又畫Banner

hye件衫好似幾型

馬尾Heejin手字

有啲掛住個膊頭仔

得返Yveslip
btw每次都要update Yves Yeojin頭髮長返好多

有得睇返個Breaking Live

今晚8點

係咪真實高度嚟 同想象對比 張相好似打直撳扁咗佢地咁
희진對足球大脾

咁原本成隊都唔高 佢冇就角度炒落去咪咁

搵到其他Breaking Live Link

cg

又loveletter又favorite做BGM 點知未出

hye英文

每次KCON都要跳一次

vi啲英文發音又幾正

唔係啦 中過一次伏 唔再益MNET啦

hye冇遮佢粒墨

陣間好似DUET SPECIAL STAGE係HEEJIN

Yves條腿

Yves今日好畀心機返工

最驚喜係個12:00intro 好似係新編舞？
今日個look真係唔錯 希望有全部人既Special Stage啦

subbit已經出breaking live 字幕

方便我地依家用嚟打發時間

係咪最尾先出

20分鐘應該夠攞黎dum時間

實有排 其他三隊仲有M&G 得我地冇
btw見到有收工Preview

睇幾次應該都夠

嚟啦

邊個fan request d咁嘅合作...

如果比我搵到係邊個

靚女

Social Distancing

Banned

咁快唯有聽住Twitter啲Backup

光熙今日MC位岌岌可危 影完一轉Polariod變咗自助

啱啱今朝班外國orbit先叫完春 話冇content冇sns freedom 可能一年先得一次cb 又話要send truck又boycott點點點
希望下次啲歌可以正常返啲

佢地啲叫春睇完算啦 年年空白期都叫
其實依家一直keep住有出PO自拍睇都已經好好多啦
何況一直都有新content 佢地有冇睇先 有啲片少View到
一直都係嗰句 希望下次冇秀滿

睇睇下慰問烈車 發現到ELRIS - summer dream幾好聽 無聊上나무위키查下隊團
原來yves喺佢地間公司做過練習生 到依加都互相聯絡

係冇記錯好似同Bella好FD 出道嗰陣啲Fansign講

Yves同Yukyung都幾似樣

Chuu Cut

Yves個日個下身裝扮睇唔明 好彩呢度企後排遮住咗

條單車褲